泰洞被困少年情繫英格蘭 心願見證三獅世盃封王

泰洞被困少年情繫英格蘭 心願見證三獅世盃封王

泰國少年足球隊13人至今仍被困洞穴10多日，其中一名13歳少年Sompong Jaiwong，從上星期拍下的相片見到他正穿上英格蘭球衣。Pong是英格蘭和利物浦的球迷，希望看見英格蘭能夠贏得世盃冠軍，還想有朝一日可以踢英超。

Pong的叔叔對傳媒表示:「我們非常擔心他，只想他平安回家。他平時會和我一起看世界盃，他很想英格蘭贏。」他的夢想是成為一名足球員，代表國家隊出賽。叔叔還透露，他最喜歡美斯，但亦愛英國足球和哈利卡尼。

三獅隊守將史東斯和隊友都有留意泰國少年隊的情況，史東斯說：「我們對他們現在身處的情況感到難過，希望他們可以安然無恙地回家。雖然他們現在聽不到我們的說話，但這是說給他們的朋友﹑家人和所有球迷，我們的精神與他們一起。」

國際足球協會亦向泰國足球協會發出慰問信，以表達深切的慰問和支持。國際足球協會主席恩芬天奴還在信中指，如果他們能平安出來而身體狀況許可的話，想邀請他們來俄羅斯看世界盃決賽。

愛美斯，證明有心踢